(認真求助) FT戶口多左$800

果個不可融資購買力無啦啦多左$800
明明戶口無哂現金
只有$400期加千幾蚊正股
賬戶總值先$2000 加埋個不可融資購買力有$2800係咩料
用左會唔會要我還
第一次玩股票 咁多位大佬插細力D
thanks

要畀返息

唔該哂
不過唔係'融資購買力' 先要畀息架咩?
佢寫'不可融資購買力' 好似D呃人借錢嘅大耳窿